劉銳紹呢段片講得幾有point.

劉銳紹：親共建制派區議會大敗 北京會低溫處理免得刺激香港民意進一步反抗然後統戰 港府可能會削減區議會資源 民主派要保持清醒只當小勝 尤其防範四中全會指定的加緊控制香港的政策

佢幾時都有point

而且支共D咩都準

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

聽日3/12截郵啦
拉落去有英國議員地址！！
由尾寫番上頭